屌氣老母，聽777講野去咗平行時空

話警關心記者安全
明明狗主動射鳩記者
十次有9次都係俾狗整傷